# fp-sisop-D09-2022

NRP|Nama|Soal|
|---|----|---|
|5025201085|Renita Caithleen Davita|Tidak Mengerjakan|
|5025201257|Sastiara maulikh|Tidak Mengerjakan|
|5025201140|Ezekiel Mashal Wicaksono|Mengerjakan|

---
>## Surat Permohonan Maaf

__Kepada Mas Stefanus Albert Kosim ,__

Perkenalkan mas saya Ezekiel dari perwakilan kelompok D09 . Saya ingin meminta maaf untuk pekerjaan kelompok saya karena belum bisa menyelesaikan tugas  sampai selesai , karena soalnya sangat susah mas . Dan juga 2 anggota kelompok saya **TIDAK ADA** yang mengerjakan dari praktikum 1 - Final Praktikum . Kiranya mas Stefanus memaafkan hal tersebut. Demikian laporan yang saya buat . Trimakasih atas perhatiannya mas . 

---
